[日本關西][新手]凌晨有咩車出大阪

我大概夜晚11點先到
搞埋海關應該十二點幾
請問有咩車出難波？
我上網查見到有通宵巴士，但係得日文版唔係好肯定
唔該曬各位巴打

你呢個問題係關西機場個中文網頁有詳細解釋

行路喇屌

游水快d

上網睇下blog 好多人有詳細講
如果真係坐巴士唔好咁炆水先去排隊 買完飛預早去排定

游水去神戶重快重近

今晚去 delay左

通常瞓機埸第二朝一早行動

行路啦仲問

如果夜晚10點半到關西機場，趕唔趕得切搭11:40嘅南海電鐵尾班車？

有的士

爸打我都係呢個時間 擔心緊

我有Check過但好似Lounge好易爆滿

我欣賞你哋嘅創意，我會考慮下

唔係跟位坐？

多謝巴打資訊

我驚搭巴士落咗車唔識去酒店

正解，有時好難搵位

問下酒店有冇車接送

所以我book咗一晚難波First Cabin，搭通宵巴去訓番幾個鐘先

唔介意瞓長櫈
過另一邊burger king果邊好多位瞓

第一次瞓機場就係果度
比想像中算好瞓